大家唔好唔記得！！

今日見到呢段報導，火都嚟！

大家唔好唔記得，當年水煎包亂拋煙頭導致火災嘅嫌疑仲未洗脫，如果真係佢亂拋煙頭導致火災，佢真係自己攞嚟！
咁佢仲有咩資格攞十大傑青？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

光復香港•時代革命

不徹不散